大鄉里出城，想問去塔斯曼利亞既野

想係墨爾本轉機去的

想問由香港＞墨爾本 之後

去塔斯曼利亞個程機有邊間航空公司可以選擇？
價錢大約幾多一個人？
航程一個鐘多d？

同埋見塔斯曼利亞有2個機場，通常去邊個機場的？
謝謝

可能呢度d人淨係識點去塔斯曼尼亞

打錯字姐

可能呢度d人連塔斯曼利亞都唔知係邊

skyscanner 搵 syd 去hba 咁簡單都要問

TASMANIA成個省咁大，你去邊呀，一係飛Launceston，一係飛Hobart，再唔係冷門少少飛Devonport都得

航空公司唔係維珍就澳航嫁啦

上次去坐JETSTAR
Melbourne -> Hobart入 Launceston -> Sydney走

識係到問唔識 google ?

買張open jaw, 大路嘅玩法係

HKG-MEL-LST
回程
LST-MEL-HKG
搞掂

自膠, 回程係
HBA-MEL-HKG